【高登突發】聖母高層錯誤處理武漢肺炎患者 表示「接觸一陣唔會有事」

希望接觸過患者嘅前線醫護人員都平安健康！

唔將啲仆街老屎忽開名起底有撚用？
推人去死冇後果喎屌

同個高層攬炒啦

安慰果陣拉埋高層落水 點可以俾佢地無事

嘻，接觸十分鐘內都冇事㗎，但十分鐘零一秒就會出事，好準時㗎

on9

接觸一陣冇事

點解咁聽話

聖母COS 係邊個

俾我確診左一定搵番講呢句話嘅高層傾陣計

2019-nCov outbreak = CNRN Threat
接觸一陣就無事？有事你賠番個仔比人？

高層完全唔當前線係人
罷工吧

好撚多漏洞, 都係由人造成

極度懷疑所有香港高層都係傻閪尼

開名 la dllm

應該唔係呢兩日發生嘅事 所以相關醫護人員未必無罷 只不過今日先爆出黎

開名
我係個護士就瘋狂搵cos咳

唔洗懷疑 呢個係事實 所有公司高層都係 仲有班高官有版你睇

放返條Link

抵撚死

等多一兩個禮拜香港就.......

個肺花係咪肺炎先有？

人類就是要重覆犯錯才懂反省

唔罷工咪撚上黎開POST喊
講左幾撚十多次罷工關唔關政府事好封關事又好
最緊要就係人身安全
死都唔罷工 奶野又上黎開POST屌鬼
你依家怪邊撚個